今時今日D學校仲拎四驅車黎做STEM/STEAM, 真係戇撚鳩

唔好咁撚夾硬啦好嗎

講個笑話：喺香港搞科普教育

班管理層係hi-tech hi野；low-tech 撈野時代既人
識鬼STEM

買Lego Power Function 使得幾多錢

最慘係出現係真係識野既高層, 都要搵呢D黎R FUNDING

仲有無水火箭

根本依加班教師大部份唔識
之後讀bed果班新人又唔識，arduino唔識，3d printer唔熟，cad錯曬，最過份有班人連正負都調轉
整係不斷識去搵岀面公司幫手，俾啲公司呃曬去買配件，用賤價請啲人去教班，再用12k請教學助理

我覺得所謂STEM只係舊酒新瓶
係教育界吹出嚟用嚟R funding 搞政績工程
中小學係打好基礎嘅階段 學好啲數 訓練下邏輯思維先再講啦

科技日新月異 唔同十年如一日嘅傳統科目 學校老師邊可能跟到貼
電腦阿sir教開programming或者都仲頂到下
但個教開D&T鬥木同亞加力膠嘅要搞埋電腦繪圖3D printing?

依家都冇晒工科啦.

利申, 讀過一年. 中學文理工商都讀過, HAHA

人地外國將寫程式加入正規課程，香港仲停留嚮買玩具搞興趣班

搵ict教師教programming ，班豬識架咩
好多教師係大學果陣讀啲唔洗coding既course
最後乜都唔識就教書
解決唔到stem問題就交俾ta，12k好洗好用，又唔洗俾教席，唔洗用咁多資源
如果班ta唔想做，就outsource俾岀面公司，呃下家長，呃下學生，呃下教育局算

linux 都唔用，搞 stem ?

我讀中學嗰陣舊制 仲叫電腦科
會考課程以前都多啲programming 後來越cut越少 唔知而家係點

今次我BUY你

我真係脫晒節 原來而家變成咁

當年係ict阿sir教DT 好正